時事台革命

我唔想LIHKG+步林早洩時事台嘅後塵
唔想又食熱狗又青政狗咁互相殘殺

我地要捍衛LIHKG+ 議事論事 唔好盲目歸邊似五毛

正評：支持香港獨立 支持時事台革命
負評：食屎啦獨撚 我鐘意做五毛 我鐘意狗咬狗骨呀 吹咩

正評

做個真正HKG+仔 不做早洩冥燈仔

早洩個冥燈真係垃撚圾
時事台毫無建樹 淨係識互屌倒米 被五毛煽動

我地要重新做人 唔好做垃圾

不做早洩冥燈仔

我地要為港獨做實事

不斷互屌係唔會屌到獨立出黎
希望新forum新開始
討論同建立返d真正有用既論述

我希望呢度唔好再有班狗/毛/症喺度鳩屌。

之前喺鳩登，真係睇撚到煩、睇撚到燥！